［美國智庫］中國計劃暗殺「台灣領導人」

即時新聞／綜合報導〕美國智庫「2049計劃室」研究員易思安在新書《中國侵略威脅》中提及，中國已擬定一份「2020年攻台的秘密計畫」，引發各界議論，雖然他在接受媒體訪問時強調，這個說法是引用台灣國防部2013年的國防白皮書，但易思安也指出，解放軍內部文件揭露，不排除會針對台灣高階領導人以及領導者的家屬發動「斬首戰」。

易思安在新書《中國侵略威脅》中揭露，中國解放軍已擬訂一份2020年攻台的秘密計畫，在近期引發討論。不過，他近日在接受《美國之音》訪問時強調，他是引用台灣國防部2013年的國防白皮書，且「2020共軍攻台」並不是他這本書的重點，而是想表達台灣政府雖然小心保守，但中國還是隨時想侵略台灣。

易思安在接受《三立新聞》訪問時則說，中共其實還沒準備好攻打台灣，「其實對於能不能順利攻打台灣他們是很悲觀的」，因此，目前並沒有確切攻打台灣的時間表。

不過，易思安也透露，從一些解放軍的內部資料來看，中國的特工人員可能會收買台灣的領導人或家人，甚至進行暗殺行動。易思安說，他看到這些資料非常震驚，因為中國對台的作戰計畫是很野蠻而且很血腥的！

---
邪惡中共計劃曝光

咁我又信喎， 台仔出名25仔
求其搵個淫虫威脅住佢就得

攻擊其家屬
道德撚呢?

反中亂台
殺無赦!

喂JR我幫你講埋你啲對白啦

支那賤畜對所謂自己人就兇狠

剎咗2房東有鬼用咩

英文危險了
不過被亡國的命運是不會改變的哦